想問呢個情況應該點搞？

Throw it into the rubbish bin

同問

真係想up,入dfu硬灌入去

call返steve jobs上嚟